{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039187",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 청포대아재펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金をお支払いいただく必要があります。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 ペットの同伴入室は可能なお店がありますが、それ以外ではできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があり、当日現地にて決済する必要があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。 ペンションはこれに対する責任がありません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変更されることがあり、変更された場合はペンションの基準に従います。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室施設としてはバーベキュー場、キッチン、客室、禁煙区域、プール、セミナー室などがあり、駐車及び送迎サービスも可能です。 ファミリー海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に支払いが必要ですか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能なお店がありますが、それ以外ではできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があり、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じる場合がありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。ペンションはこれに対する責任がありません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変更されることがあり、変更された場合はペンションの基準に従います。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室施設としてはバーベキュー場、キッチン、客室、禁煙区域、プール、セミナー室などがあり、駐車及び送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "ファミリー海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 451
    }
}